各位勇武派可唔可以真係係727忍下手??

我明白大家怨氣好大
而且班鄉紳真係好撚仆街
但係如果你哋想搞村既
麻煩真係727過後先再決定
因為727係令你哋之後搞村可以出師有名
唔使再俾人話係暴徒

唔係話你哋勇武派唔掂
係正正727之後我哋好需要你哋
需要你地去討伐班鄉紳
幫我地出番啖氣

其實727都需要各位義士上場
唔係一齊和理非
係要你哋保護在場既和理非
真正既慈母
先係保護我哋去發聲既勇武派

兄弟爬山，各有各做
大家一齊重新建立屬於香港人既香港
好嗎??

最危險係政府/黑警安排人參與遊行 帶人入村 主動出擊 我地又冇人制止 盲目支持 比人利用埋我地講既兄弟爬山各有各做
所以一定要瘋狂宣傳今次係被動 冇得主動 今次係一齊爬山 唔係各自爬

一齊爬山，你啱

我哋係要令所有圍村佬同狗變壞人
依家都只係黑社會瀨野
過咗727咩茶飯你都可以搞
等多幾日啫，可以嗎？